[
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "977303447074880",
        "caption": "Compa\u00f1eras y compa\u00f1eros, siempre identificados con @PartidoLibre en resistencia y en  defensa de  la clase obrera, este 1 de mayo, D\u00eda del Trabajo, acompa\u00f1emos con convicci\u00f3n sus movilizaciones a nivel nacional. Es prohibido olvidar. Somos Resistencia.",
        "hashtags": [],
        "shares": 108,
        "commentsCount": 276,
        "likesCount": 1401,
        "timestamp": "2024-04-28T18:42:11.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Compa\u00f1eras y compa\u00f1eros, siempre identificados con  en resistencia y en  defensa de  la clase obrera, este 1 de mayo, D\u00eda del Trabajo, acompa\u00f1emos con convicci\u00f3n sus movilizaciones a nivel nacional. Es prohibido olvidar. Somos Resistencia.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "955027732912750",
        "caption": "Supervisando la construcci\u00f3n de la nueva carretera de concreto hidr\u00e1ulico desde Danli hasta Terrero Blanco, Olancho. Una inversi\u00f3n de L.1,200 millones.",
        "hashtags": [],
        "shares": 236,
        "commentsCount": 450,
        "likesCount": 1006,
        "timestamp": "2024-04-23T19:22:55.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Supervisando la construcci\u00f3n de la nueva carretera de concreto hidr\u00e1ulico desde Danli hasta Terrero Blanco, Olancho. Una inversi\u00f3n de L.1,200 millones.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "968713881267170",
        "caption": "Todos los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Caribe nos hemos declarado una zona de paz. Hoy, Honduras ofrece a la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas @antonioguterres el apoyo que requiera para activar todos los mecanismos necesarios y evitar una nueva guerra en el Medio Oriente, cuyas consecuencias ser\u00edan impredecibles. Respetando el derecho internacional en aras de la paz y la seguridad, podemos salvar a la Humanidad.",
        "hashtags": [],
        "shares": 70,
        "commentsCount": 465,
        "likesCount": 1619,
        "timestamp": "2024-04-14T01:07:30.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Todos los pa\u00edses de Am\u00e9rica Latina y el Caribe nos hemos declarado una zona de paz. Hoy, Honduras ofrece a la Organizaci\u00f3n de las Naciones Unidas  el apoyo que requiera para activar todos los mecanismos necesarios y evitar una nueva guerra en el Medio Oriente, cuyas consecuencias ser\u00edan impredecibles. Respetando el derecho internacional en aras de la paz y la seguridad, podemos salvar a la Humanidad.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "967510638054161",
        "caption": "Como Presidenta Pro Tempore de la CELAC, comunico que, a solicitud de M\u00e9xico, la Cumbre Virtual Extraordinaria de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno se ha reprogramado para el pr\u00f3ximo martes 16 de abril a las 9:00 AM, hora de Honduras. Esta convocatoria se debe a la violaci\u00f3n de la Convenci\u00f3n de Viena de 1961 y la Convenci\u00f3n de Asilo de 1954, por parte de Ecuador.",
        "hashtags": [],
        "shares": 16,
        "commentsCount": 178,
        "likesCount": 467,
        "timestamp": "2024-04-11T21:34:18.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Como Presidenta Pro Tempore de la CELAC, comunico que, a solicitud de M\u00e9xico, la Cumbre Virtual Extraordinaria de Jefas y Jefes de Estado y de Gobierno se ha reprogramado para el pr\u00f3ximo martes 16 de abril a las 9:00 AM, hora de Honduras. Esta convocatoria se debe a la violaci\u00f3n de la Convenci\u00f3n de Viena de 1961 y la Convenci\u00f3n de Asilo de 1954, por parte de Ecuador.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "965837141554844",
        "caption": "La Tro\u00efka de CELAC celebrada el d\u00eda de hoy, logro consenso para realizar la reuni\u00f3n virtual de Cancilleres para el d\u00eda de ma\u00f1ana 9 abril a las 10:00 am, hora de Honduras. La agenda propuesta por PPT, la compartimos con los Estados Miembros:",
        "hashtags": [],
        "shares": 18,
        "commentsCount": 124,
        "likesCount": 352,
        "timestamp": "2024-04-09T01:30:21.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "La Tro\u00efka de CELAC celebrada el d\u00eda de hoy, logro consenso para realizar la reuni\u00f3n virtual de Cancilleres para el d\u00eda de ma\u00f1ana 9 abril a las 10:00 am, hora de Honduras. La agenda propuesta por PPT, la compartimos con los Estados Miembros:",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "964614321677126",
        "caption": "Ante la evidente violaci\u00f3n de la Convenci\u00f3n Americana sobre Asilo y de la Convenci\u00f3n de Viena sobre Relaciones Diplom\u00e1ticas por parte del Gobierno de Ecuador, al tomar por la fuerza la embajada de M\u00e9xico en Quito, convoco con car\u00e1cter de urgencia a la Troika de la CELAC para este lunes 8 de abril, y a los Cancilleres para el d\u00eda martes 9 de abril. Ambas reuniones se realizar\u00e1n de manera virtual a las 11 a.m., hora de Honduras. La reuni\u00f3n de presidentes ser\u00e1 programada.",
        "hashtags": [],
        "shares": 40,
        "commentsCount": 178,
        "likesCount": 791,
        "timestamp": "2024-04-06T19:22:32.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Ante la evidente violaci\u00f3n de la Convenci\u00f3n Americana sobre Asilo y de la Convenci\u00f3n de Viena sobre Relaciones Diplom\u00e1ticas por parte del Gobierno de Ecuador, al tomar por la fuerza la embajada de M\u00e9xico en Quito, convoco con car\u00e1cter de urgencia a la Troika de la CELAC para este lunes 8 de abril, y a los Cancilleres para el d\u00eda martes 9 de abril. Ambas reuniones se realizar\u00e1n de manera virtual a las 11 a.m., hora de Honduras. La reuni\u00f3n de presidentes ser\u00e1 programada.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "964453431693215",
        "caption": "El asalto a la Embajada de M\u00e9xico por parte del Gobierno de Ecuador, con el objetivo de secuestrar al ex vicepresidente J. Glass, constituye un acto intolerable para la comunidad internacional, dado que ignora el hist\u00f3rico y fundamental derecho al asilo. Repudiamos en\u00e9rgicamente esta violaci\u00f3n a la soberan\u00eda del Estado mexicano y al derecho internacional. Nos solidarizamos con el pueblo mexicano y su presidente, @lopezobrador_.",
        "hashtags": [],
        "shares": 47,
        "commentsCount": 228,
        "likesCount": 962,
        "timestamp": "2024-04-06T13:11:30.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "El asalto a la Embajada de M\u00e9xico por parte del Gobierno de Ecuador, con el objetivo de secuestrar al ex vicepresidente J. Glass, constituye un acto intolerable para la comunidad internacional, dado que ignora el hist\u00f3rico y fundamental derecho al asilo. Repudiamos en\u00e9rgicamente esta violaci\u00f3n a la soberan\u00eda del Estado mexicano y al derecho internacional. Nos solidarizamos con el pueblo mexicano y su presidente, .",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "958801148925110",
        "caption": "Mi Gobierno enviar\u00e1 misi\u00f3n de observaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento al Pueblo Venezolano en las pr\u00f3ximas elecciones del 28 de julio de 2024. Apoyamos procesos libres, justos, independientes y transparentes, como pilar fundamental de la democracia en Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Sin injerencia extranjera.",
        "hashtags": [],
        "shares": 61,
        "commentsCount": 498,
        "likesCount": 1944,
        "timestamp": "2024-03-27T16:53:33.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Mi Gobierno enviar\u00e1 misi\u00f3n de observaci\u00f3n y acompa\u00f1amiento al Pueblo Venezolano en las pr\u00f3ximas elecciones del 28 de julio de 2024. Apoyamos procesos libres, justos, independientes y transparentes, como pilar fundamental de la democracia en Am\u00e9rica Latina y el Caribe. Sin injerencia extranjera.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "958517038953521",
        "caption": "El alto al fuego inmediato y la apertura de corredores humanitarios, ordenados por el Consejo de Seguridad de la ONU, responden a la demanda mundial por la paz en la Franja de Gaza. Israel debe detener los bombardeos.",
        "hashtags": [],
        "shares": 28,
        "commentsCount": 249,
        "likesCount": 823,
        "timestamp": "2024-03-27T05:14:28.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "El alto al fuego inmediato y la apertura de corredores humanitarios, ordenados por el Consejo de Seguridad de la ONU, responden a la demanda mundial por la paz en la Franja de Gaza. Israel debe detener los bombardeos.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "955836805888211",
        "caption": "En el marco del compromiso con la transparencia y la \u00e9tica pol\u00edtica, y con el objetivo de cumplir con el Plan Bicentenario y la refundaci\u00f3n nacional, es esencial que optemos por dedicarnos ya sea a la funci\u00f3n p\u00fablica o a un cargo de elecci\u00f3n popular.",
        "hashtags": [],
        "shares": 180,
        "commentsCount": 133,
        "likesCount": 890,
        "timestamp": "2024-03-22T13:04:40.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "En el marco del compromiso con la transparencia y la \u00e9tica pol\u00edtica, y con el objetivo de cumplir con el Plan Bicentenario y la refundaci\u00f3n nacional, es esencial que optemos por dedicarnos ya sea a la funci\u00f3n p\u00fablica o a un cargo de elecci\u00f3n popular.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "953483926123499",
        "caption": "En mi condici\u00f3n de Presidenta de Honduras y Presidenta Pro Tempore de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC), env\u00edo un mensaje de felicitaci\u00f3n al Presidente Vladimir Putin por su convincente victoria en las elecciones de Rusia. @telesur",
        "hashtags": [],
        "shares": 38,
        "commentsCount": 355,
        "likesCount": 1678,
        "timestamp": "2024-03-18T04:18:24.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "En mi condici\u00f3n de Presidenta de Honduras y Presidenta Pro Tempore de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC), env\u00edo un mensaje de felicitaci\u00f3n al Presidente Vladimir Putin por su convincente victoria en las elecciones de Rusia.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "945120470293178",
        "caption": "Como Presidenta de Honduras y Presidenta Pro Tempore del SICA, hoy asumo la Presidencia Pro Tempore de la CELAC. Renovamos ideales de Bol\u00edvar, Mart\u00ed y Moraz\u00e1n para la integraci\u00f3n regional y el fortalecimiento de la democracia. Comprometidos con la soberan\u00eda y la autodeterminaci\u00f3n de los pueblos, promoveremos paz, reconciliaci\u00f3n y solidaridad. \u00a1En mi presidencia, Honduras lidera la construcci\u00f3n de una Am\u00e9rica Latina y el Caribe  m\u00e1s unida y justa!",
        "hashtags": [],
        "shares": 106,
        "commentsCount": 430,
        "likesCount": 2495,
        "timestamp": "2024-03-02T15:26:33.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Como Presidenta de Honduras y Presidenta Pro Tempore del SICA, hoy asumo la Presidencia Pro Tempore de la CELAC. Renovamos ideales de Bol\u00edvar, Mart\u00ed y Moraz\u00e1n para la integraci\u00f3n regional y el fortalecimiento de la democracia. Comprometidos con la soberan\u00eda y la autodeterminaci\u00f3n de los pueblos, promoveremos paz, reconciliaci\u00f3n y solidaridad. \u00a1En mi presidencia, Honduras lidera la construcci\u00f3n de una Am\u00e9rica Latina y el Caribe  m\u00e1s unida y justa!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "943568857115006",
        "caption": "El Comisionado Juan Manuel Aguilar Godoy, Director General de la Polic\u00eda, coordinar\u00e1 las acciones institucionales para dar pronta respuesta ante esta tragedia vial en occidente. Secretar\u00eda de Defensa, SESAL, Estado Mayor de FFAA, COPECO, Alcaldes, Fiscal\u00edas y dem\u00e1s instituciones deben brindar su colaboraci\u00f3n interinstitucional sin reservas para atender a las v\u00edctimas y sus familias.",
        "hashtags": [],
        "shares": 31,
        "commentsCount": 143,
        "likesCount": 794,
        "timestamp": "2024-02-28T17:38:08.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "El Comisionado Juan Manuel Aguilar Godoy, Director General de la Polic\u00eda, coordinar\u00e1 las acciones institucionales para dar pronta respuesta ante esta tragedia vial en occidente. Secretar\u00eda de Defensa, SESAL, Estado Mayor de FFAA, COPECO, Alcaldes, Fiscal\u00edas y dem\u00e1s instituciones deben brindar su colaboraci\u00f3n interinstitucional sin reservas para atender a las v\u00edctimas y sus familias.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "943493743789184",
        "caption": "Con profunda consternaci\u00f3n y dolor, recibo la tr\u00e1gica noticia del accidente en San Juan de Opoa, Cop\u00e1n. Mis condolencias a las familias de las v\u00edctimas y solidaridad para la pronta recuperaci\u00f3n de los heridos. He instruido a los equipos e instancias pertinentes para brindar todo el apoyo en este dif\u00edcil momento.",
        "hashtags": [],
        "shares": 108,
        "commentsCount": 315,
        "likesCount": 2715,
        "timestamp": "2024-02-28T14:45:56.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Con profunda consternaci\u00f3n y dolor, recibo la tr\u00e1gica noticia del accidente en San Juan de Opoa, Cop\u00e1n. Mis condolencias a las familias de las v\u00edctimas y solidaridad para la pronta recuperaci\u00f3n de los heridos. He instruido a los equipos e instancias pertinentes para brindar todo el apoyo en este dif\u00edcil momento.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "931447341660491",
        "caption": "Honduras manifiesta su solidaridad al pueblo de Chile, Gabriel Boric, por el fallecimiento del expresidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era en un fatal accidente. Igualmente, expresamos nuestras condolencias a sus familiares y amistades.",
        "hashtags": [],
        "shares": 13,
        "commentsCount": 243,
        "likesCount": 787,
        "timestamp": "2024-02-06T21:07:51.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Honduras manifiesta su solidaridad al pueblo de Chile, Gabriel Boric, por el fallecimiento del expresidente Sebasti\u00e1n Pi\u00f1era en un fatal accidente. Igualmente, expresamos nuestras condolencias a sus familiares y amistades.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "930410698430822",
        "caption": "Presidente Nayib Bukele, mi sincera felicitaci\u00f3n por su gran triunfo electoral. Su firme compromiso con la seguridad del pueblo salvadore\u00f1o habl\u00f3 contundentemente en las urnas. Con el mayor respeto y consideraci\u00f3n, le deseo \u00e9xitos en su nuevo mandato.",
        "hashtags": [],
        "shares": 172,
        "commentsCount": 1350,
        "likesCount": 5299,
        "timestamp": "2024-02-05T03:00:05.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Presidente Nayib Bukele, mi sincera felicitaci\u00f3n por su gran triunfo electoral. Su firme compromiso con la seguridad del pueblo salvadore\u00f1o habl\u00f3 contundentemente en las urnas. Con el mayor respeto y consideraci\u00f3n, le deseo \u00e9xitos en su nuevo mandato.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "919448896193669",
        "caption": "Nos unimos al pesar de la familia de Napole\u00f3n Larach, amigo de muchos a\u00f1os y l\u00edder del sector privado. Resignaci\u00f3n cristiana a sus familiares y amigos .",
        "hashtags": [],
        "shares": 27,
        "commentsCount": 254,
        "likesCount": 1257,
        "timestamp": "2024-01-17T03:41:24.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Nos unimos al pesar de la familia de Napole\u00f3n Larach, amigo de muchos a\u00f1os y l\u00edder del sector privado. Resignaci\u00f3n cristiana a sus familiares y amigos .",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "918262312978994",
        "caption": "Como Presidenta del Sistema de Integraci\u00f3n de Centroam\u00e9rica, hago un llamado urgente a la Asamblea Legislativa de Guatemala para que se cumpla el mandato constitucional y se proceda a la toma de promesa de ley del Presidente Bernardo Ar\u00e9valo. El pueblo y los poderes del estado de Guatemala deben respaldar al Presidente Bernardo Ar\u00e9valo. .",
        "hashtags": [],
        "shares": 36,
        "commentsCount": 195,
        "likesCount": 1162,
        "timestamp": "2024-01-14T23:09:06.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Como Presidenta del Sistema de Integraci\u00f3n de Centroam\u00e9rica, hago un llamado urgente a la Asamblea Legislativa de Guatemala para que se cumpla el mandato constitucional y se proceda a la toma de promesa de ley del Presidente Bernardo Ar\u00e9valo. El pueblo y los poderes del estado de Guatemala deben respaldar al Presidente Bernardo Ar\u00e9valo. .",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "917723736366185",
        "caption": "Ya en Guatemala. Como Presidenta de Honduras y Presidenta Pro Tempore del SICA, es un honor acompa\u00f1ar al Pueblo de Guatemala y apoyar a su Presidente @BArevalodeLeon electo democr\u00e1ticamente y a quien ratificamos que cuenta con el pleno respaldo del Gobierno Hondure\u00f1o.",
        "hashtags": [],
        "shares": 19,
        "commentsCount": 177,
        "likesCount": 1355,
        "timestamp": "2024-01-14T00:04:38.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Ya en Guatemala. Como Presidenta de Honduras y Presidenta Pro Tempore del SICA, es un honor acompa\u00f1ar al Pueblo de Guatemala y apoyar a su Presidente  electo democr\u00e1ticamente y a quien ratificamos que cuenta con el pleno respaldo del Gobierno Hondure\u00f1o.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "913839176754641",
        "caption": "\u00a1Toda una vida!",
        "hashtags": [],
        "shares": 98,
        "commentsCount": 256,
        "likesCount": 2842,
        "timestamp": "2024-01-07T05:08:06.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "\u00a1Toda una vida!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "913704640101428",
        "caption": "Unidos siempre, 48 a\u00f1os juntos, compromiso sellado con amor eterno. Manuel Zelaya R. \u2665\ufe0f",
        "hashtags": [],
        "shares": 63,
        "commentsCount": 405,
        "likesCount": 2900,
        "timestamp": "2024-01-06T22:36:50.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Unidos siempre, 48 a\u00f1os juntos, compromiso sellado con amor eterno. Manuel Zelaya R.",
        "emojis": [
            "\\u2665\\ufe0f"
        ]
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "913672853437940",
        "caption": "Presidente electo de #Guatemala, @BArevalodeLeon, con su visita, el proyecto de la unidad de Centroam\u00e9rica y el di\u00e1logo sobre justicia y democracia se fortalecen. Le confirm\u00e9 mi participaci\u00f3n en su hist\u00f3rica toma de mando. 14/1/24.",
        "hashtags": [
            "#Guatemala"
        ],
        "shares": 7,
        "commentsCount": 54,
        "likesCount": 602,
        "timestamp": "2024-01-06T20:52:10.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Presidente electo de , , con su visita, el proyecto de la unidad de Centroam\u00e9rica y el di\u00e1logo sobre justicia y democracia se fortalecen. Le confirm\u00e9 mi participaci\u00f3n en su hist\u00f3rica toma de mando. 14/1/24.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "913365896801969",
        "caption": "Presidente electo de #Guatemala, Bernardo Arevalo, con su visita, el proyecto de la unidad de Centroam\u00e9rica y el di\u00e1logo sobre justicia y democracia se fortalecen. Le confirm\u00e9 mi participaci\u00f3n en su hist\u00f3rica toma de mando. 14/1/24.",
        "hashtags": [
            "#Guatemala"
        ],
        "shares": 27,
        "commentsCount": 86,
        "likesCount": 1033,
        "timestamp": "2024-01-06T17:18:19.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Presidente electo de , Bernardo Arevalo, con su visita, el proyecto de la unidad de Centroam\u00e9rica y el di\u00e1logo sobre justicia y democracia se fortalecen. Le confirm\u00e9 mi participaci\u00f3n en su hist\u00f3rica toma de mando. 14/1/24.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "906627610809131",
        "caption": "Feliz Navidad y un prospero y alegre 2024 \u00a1Feliz noche buena!",
        "hashtags": [],
        "shares": 103,
        "commentsCount": 209,
        "likesCount": 1200,
        "timestamp": "2023-12-25T04:15:03.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Feliz Navidad y un prospero y alegre 2024 \u00a1Feliz noche buena!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "906602730811619",
        "caption": "Feliz Navidad, que el 2024 sea de prosperidad y alegr\u00eda. \u00a1Feliz nochebuena!",
        "hashtags": [],
        "shares": 84,
        "commentsCount": 137,
        "likesCount": 1124,
        "timestamp": "2023-12-25T03:16:37.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Feliz Navidad, que el 2024 sea de prosperidad y alegr\u00eda. \u00a1Feliz nochebuena!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "905394050932487",
        "caption": "Mi solicitud a la Asamblea General de la ONU, en su 78\u00ba periodo, fue aprobada como Lucha contra la corrupci\u00f3n y la impunidad en Honduras. otorgando  mandato para la CICIH cumpliendo mi plan de Gobierno y el decreto del CN 4-2022. Gracias a los Estados miembros y Antonio Guterres",
        "hashtags": [],
        "shares": 272,
        "commentsCount": 391,
        "likesCount": 1943,
        "timestamp": "2023-12-23T00:40:55.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Mi solicitud a la Asamblea General de la ONU, en su 78\u00ba periodo, fue aprobada como Lucha contra la corrupci\u00f3n y la impunidad en Honduras. otorgando  mandato para la CICIH cumpliendo mi plan de Gobierno y el decreto del CN 4-2022. Gracias a los Estados miembros y Antonio Guterres",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "903489787789580",
        "caption": "Para este d\u00eda, estar\u00e1 en Gualaco en mi representaci\u00f3n el Secretario de Estado, Eduardo Enrique Reina. La inauguraci\u00f3n de Guanaja se pospondr\u00e1 para la primera semana de enero.",
        "hashtags": [],
        "shares": 18,
        "commentsCount": 206,
        "likesCount": 1239,
        "timestamp": "2023-12-19T15:18:55.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Para este d\u00eda, estar\u00e1 en Gualaco en mi representaci\u00f3n el Secretario de Estado, Eduardo Enrique Reina. La inauguraci\u00f3n de Guanaja se pospondr\u00e1 para la primera semana de enero.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "898747891597103",
        "caption": "Agradezco la visita y el franco di\u00e1logo con los senadores y congresistas.",
        "hashtags": [],
        "shares": 71,
        "commentsCount": 180,
        "likesCount": 1016,
        "timestamp": "2023-12-11T01:44:16.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Agradezco la visita y el franco di\u00e1logo con los senadores y congresistas.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "896040915201134",
        "caption": "El SS. General de la Polic\u00eda, Gustavo S\u00e1nchez, lo he comisionado para coordinar las humanas respuestas frente a la cat\u00e1strofe vial y brindar todo el apoyo a los familiares de las v\u00edctimas, ya sean fallecidos o en emergencia en los hospitales. Nos comprometemos a entregar los restos mortales a sus seres queridos en sus domicilios y a cubrir los gastos f\u00fanebres. Adem\u00e1s, declaramos duelo nacional por tres d\u00edas, durante los cuales las banderas de la patria ondear\u00e1n a media asta. Esta es una tragedia que nos afecta a todos",
        "hashtags": [],
        "shares": 40,
        "commentsCount": 123,
        "likesCount": 1346,
        "timestamp": "2023-12-05T23:12:55.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "El SS. General de la Polic\u00eda, Gustavo S\u00e1nchez, lo he comisionado para coordinar las humanas respuestas frente a la cat\u00e1strofe vial y brindar todo el apoyo a los familiares de las v\u00edctimas, ya sean fallecidos o en emergencia en los hospitales. Nos comprometemos a entregar los restos mortales a sus seres queridos en sus domicilios y a cubrir los gastos f\u00fanebres. Adem\u00e1s, declaramos duelo nacional por tres d\u00edas, durante los cuales las banderas de la patria ondear\u00e1n a media asta. Esta es una tragedia que nos afecta a todos",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "895901735215052",
        "caption": "Nos corresponde ayudar las personas afectadas, v\u00edctimas del accidente de el autob\u00fas. Se han dado instrucciones a los organismos pertinentes para atender esta emergencia. Somos solidarios y estamos comprometidos en brindarles todo el apoyo necesario en estos momentos dif\u00edciles.",
        "hashtags": [],
        "shares": 48,
        "commentsCount": 143,
        "likesCount": 1469,
        "timestamp": "2023-12-05T16:27:58.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Nos corresponde ayudar las personas afectadas, v\u00edctimas del accidente de el autob\u00fas. Se han dado instrucciones a los organismos pertinentes para atender esta emergencia. Somos solidarios y estamos comprometidos en brindarles todo el apoyo necesario en estos momentos dif\u00edciles.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "890209105784315",
        "caption": "Lamento profundamente  la muerte del Padre Fausto Milla, querido gu\u00eda de la Iglesia Cat\u00f3lica y de la resistencia, contra tr\u00e1gico Golpe de Estado 2009 que derroc\u00f3 al presidente Zelaya. Elevo oraciones al Padre celestial. Mi sentido p\u00e9same a su familia y su pueblo.",
        "hashtags": [],
        "shares": 28,
        "commentsCount": 237,
        "likesCount": 991,
        "timestamp": "2023-11-24T18:16:32.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Lamento profundamente  la muerte del Padre Fausto Milla, querido gu\u00eda de la Iglesia Cat\u00f3lica y de la resistencia, contra tr\u00e1gico Golpe de Estado 2009 que derroc\u00f3 al presidente Zelaya. Elevo oraciones al Padre celestial. Mi sentido p\u00e9same a su familia y su pueblo.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "888927079245851",
        "caption": "Nuestra selecci\u00f3n nacional de f\u00fatbol es un orgullo para el pueblo hondure\u00f1o. Su entrega a nuestros colores patrios es un ejemplo de dignidad. \u00a1Vamos, Vamos Honduras!",
        "hashtags": [],
        "shares": 2535,
        "commentsCount": 6549,
        "likesCount": 14848,
        "timestamp": "2023-11-22T04:45:25.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Nuestra selecci\u00f3n nacional de f\u00fatbol es un orgullo para el pueblo hondure\u00f1o. Su entrega a nuestros colores patrios es un ejemplo de dignidad. \u00a1Vamos, Vamos Honduras!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "887942162677676",
        "caption": "El crimen cometido en Pinalejo, Santa B\u00e1rbara, ser\u00e1 investigado de inmediato y se aplicar\u00e1 la ley. No puede haber seguridad sin justicia. Expresamos nuestra confianza en el Sr. Ministro @hegusave y extendemos nuestra solidaridad a la familia de nuestro amigo Julio Rodr\u00edguez. QEPD",
        "hashtags": [],
        "shares": 32,
        "commentsCount": 248,
        "likesCount": 1608,
        "timestamp": "2023-11-20T06:37:15.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "El crimen cometido en Pinalejo, Santa B\u00e1rbara, ser\u00e1 investigado de inmediato y se aplicar\u00e1 la ley. No puede haber seguridad sin justicia. Expresamos nuestra confianza en el Sr. Ministro  y extendemos nuestra solidaridad a la familia de nuestro amigo Julio Rodr\u00edguez. QEPD",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "887862602685632",
        "caption": "Asumir\u00e9 la presidencia de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC) en 2024. Adem\u00e1s, felicito a @JMilei por su triunfo como nuevo presidente de Argentina.",
        "hashtags": [],
        "shares": 44,
        "commentsCount": 372,
        "likesCount": 2768,
        "timestamp": "2023-11-20T02:43:56.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Asumir\u00e9 la presidencia de la Comunidad de Estados Latinoamericanos y Caribe\u00f1os (CELAC) en 2024. Adem\u00e1s, felicito a  por su triunfo como nuevo presidente de Argentina.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "886878286117397",
        "caption": "El triunfo de nuestra selecci\u00f3n de f\u00fatbol en el campo de juego es un reflejo de los valores que, como hondure\u00f1os, abrazamos. Su triunfo nos inspira a seguir trabajando por Honduras. Felicidades. \ud83c\udf88",
        "hashtags": [],
        "shares": 1256,
        "commentsCount": 2812,
        "likesCount": 14255,
        "timestamp": "2023-11-18T04:08:31.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "El triunfo de nuestra selecci\u00f3n de f\u00fatbol en el campo de juego es un reflejo de los valores que, como hondure\u00f1os, abrazamos. Su triunfo nos inspira a seguir trabajando por Honduras. Felicidades.",
        "emojis": [
            "\\U0001f388"
        ]
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "886118972859995",
        "caption": "En nombre del pueblo y gobierno de Honduras, felicito a Pedro Sanchez Castejon por su investidura como presidente del gobierno de Espa\u00f1a. Esperamos seguir profundizando las magn\u00edficas relaciones de amistad y cooperaci\u00f3n entre nuestros pueblos.",
        "hashtags": [],
        "shares": 48,
        "commentsCount": 325,
        "likesCount": 2211,
        "timestamp": "2023-11-16T15:15:28.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "En nombre del pueblo y gobierno de Honduras, felicito a Pedro Sanchez Castejon por su investidura como presidente del gobierno de Espa\u00f1a. Esperamos seguir profundizando las magn\u00edficas relaciones de amistad y cooperaci\u00f3n entre nuestros pueblos.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "881261490012410",
        "caption": "Mi Gobierno atiende emergencia, y ante reporte de crecida, R\u00edo Ulua, se  convoca a SINAGER para 4 P.M. Coordinado por COPECO para prevenir riesgos q afectan comunidades en Valle de Sula. Hace 14 a\u00f1os contratamos las represas que el Golpismo descart\u00f3, hoy pagamos consecuencias.",
        "hashtags": [],
        "shares": 129,
        "commentsCount": 953,
        "likesCount": 3470,
        "timestamp": "2023-11-06T21:20:47.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Mi Gobierno atiende emergencia, y ante reporte de crecida, R\u00edo Ulua, se  convoca a SINAGER para 4 P.M. Coordinado por COPECO para prevenir riesgos q afectan comunidades en Valle de Sula. Hace 14 a\u00f1os contratamos las represas que el Golpismo descart\u00f3, hoy pagamos consecuencias.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "877401613731731",
        "caption": "He solicitado a las instituciones del estado responsables  de atender posibles emergencias,  el monitoreo permanente de los fen\u00f3menos tropicales en el oc\u00e9ano Pac\u00edfico y Atl\u00e1ntico. Activando las alertas y las comunidades para tomar las precauciones necesarias.",
        "hashtags": [],
        "shares": 73,
        "commentsCount": 215,
        "likesCount": 1328,
        "timestamp": "2023-10-30T03:53:35.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "He solicitado a las instituciones del estado responsables  de atender posibles emergencias,  el monitoreo permanente de los fen\u00f3menos tropicales en el oc\u00e9ano Pac\u00edfico y Atl\u00e1ntico. Activando las alertas y las comunidades para tomar las precauciones necesarias.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "876675727137653",
        "caption": "Presidente AMLO, un equipo de expertos hondure\u00f1os en manejo de crisis post-hurac\u00e1n estar\u00e1 apoyando  a M\u00e9xico. Igual activo marat\u00f3n en radio, tv  y redes para ayuda humanitaria. Cuando sufrimos  huracanes, M\u00e9xico estuvo presente. Honduras siempre  solidaria con usted y con M\u00e9xico.",
        "hashtags": [],
        "shares": 53,
        "commentsCount": 281,
        "likesCount": 1537,
        "timestamp": "2023-10-28T18:17:35.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Presidente AMLO, un equipo de expertos hondure\u00f1os en manejo de crisis post-hurac\u00e1n estar\u00e1 apoyando  a M\u00e9xico. Igual activo marat\u00f3n en radio, tv  y redes para ayuda humanitaria. Cuando sufrimos  huracanes, M\u00e9xico estuvo presente. Honduras siempre  solidaria con usted y con M\u00e9xico.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "876171933854699",
        "caption": "Estimados Ministros y funcionarios, en una democracia, es leg\u00edtimo que algunos de ustedes deseen activar en pol\u00edtica y aspirar a cargos de elecci\u00f3n popular. Les animo a asumir esta nueva misi\u00f3n y les agradezco su retiro a partir del primero de enero de 2024, si as\u00ed lo eligen.",
        "hashtags": [],
        "shares": 133,
        "commentsCount": 315,
        "likesCount": 1776,
        "timestamp": "2023-10-27T18:01:48.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Estimados Ministros y funcionarios, en una democracia, es leg\u00edtimo que algunos de ustedes deseen activar en pol\u00edtica y aspirar a cargos de elecci\u00f3n popular. Les animo a asumir esta nueva misi\u00f3n y les agradezco su retiro a partir del primero de enero de 2024, si as\u00ed lo eligen.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "874687837336442",
        "caption": "Con agrado informo que, junto al Presidente Rodrigo Chaves \ud83c\udde8\ud83c\uddf7 aprobamos que los connacionales de ambas naciones no requieran visas. Seguiremos avanzando mediante el di\u00e1logo para abordar los problemas de seguridad en beneficio de la hermandad de nuestros pueblos.",
        "hashtags": [],
        "shares": 186,
        "commentsCount": 294,
        "likesCount": 2170,
        "timestamp": "2023-10-24T21:03:08.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Con agrado informo que, junto al Presidente Rodrigo Chaves  aprobamos que los connacionales de ambas naciones no requieran visas. Seguiremos avanzando mediante el di\u00e1logo para abordar los problemas de seguridad en beneficio de la hermandad de nuestros pueblos.",
        "emojis": [
            "\\U0001f1e8\\U0001f1f7"
        ]
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "858628965608996",
        "caption": "La soluci\u00f3n no est\u00e1 en estigmatizar migrantes, sino en la atenci\u00f3n y defensa de sus derechos. Abrir\u00e9 4 nuevos consulados en EEUU y 6 m\u00f3viles, brindando atenci\u00f3n legal gratis a inmigrantes recluidos en frontera, especialmente a los menores que sufren en centros de retenci\u00f3n.",
        "hashtags": [],
        "shares": 62,
        "commentsCount": 392,
        "likesCount": 892,
        "timestamp": "2023-09-25T03:09:40.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "La soluci\u00f3n no est\u00e1 en estigmatizar migrantes, sino en la atenci\u00f3n y defensa de sus derechos. Abrir\u00e9 4 nuevos consulados en EEUU y 6 m\u00f3viles, brindando atenci\u00f3n legal gratis a inmigrantes recluidos en frontera, especialmente a los menores que sufren en centros de retenci\u00f3n.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "857018319103394",
        "caption": "Mi Plan de Refundaci\u00f3n y nuestra pol\u00edtica econ\u00f3mica transparente, fiscal, monetaria y cambiaria, sin fideicomisos ni APP de la corrupci\u00f3n, ha sido reconocido en Programa del FMI incluida la Ley de Justicia Tributaria, satanizada por qui\u00e9nes se niegan a pagar impuestos.",
        "hashtags": [],
        "shares": 81,
        "commentsCount": 359,
        "likesCount": 1357,
        "timestamp": "2023-09-22T02:32:43.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Mi Plan de Refundaci\u00f3n y nuestra pol\u00edtica econ\u00f3mica transparente, fiscal, monetaria y cambiaria, sin fideicomisos ni APP de la corrupci\u00f3n, ha sido reconocido en Programa del FMI incluida la Ley de Justicia Tributaria, satanizada por qui\u00e9nes se niegan a pagar impuestos.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "856592959145930",
        "caption": "Mi lucha inclaudicable, es junto al constructor de las victorias del Partido Libre, Manuel Zelaya R.. 48 a\u00f1os de vida juntos, hablan m\u00e1s que mil palabras, en valores y conciencia, somos resistencia popular. \u00a1Felicidades, amor eterno!",
        "hashtags": [],
        "shares": 95,
        "commentsCount": 607,
        "likesCount": 2978,
        "timestamp": "2023-09-21T04:08:28.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Mi lucha inclaudicable, es junto al constructor de las victorias del Partido Libre, Manuel Zelaya R.. 48 a\u00f1os de vida juntos, hablan m\u00e1s que mil palabras, en valores y conciencia, somos resistencia popular. \u00a1Felicidades, amor eterno!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "854807299324496",
        "caption": "Conozco de primera mano el esfuerzo y dedicaci\u00f3n de su extraordinaria labor para formar e inspirar nuestros j\u00f3venes. La conciencia que necesita el pueblo y estoy comprometida en seguir apoy\u00e1ndolos. El mayor presupuesto de mi gobierno es en educaci\u00f3n. \u00a1Feliz d\u00eda a las maestras y maestros!",
        "hashtags": [],
        "shares": 59,
        "commentsCount": 453,
        "likesCount": 1978,
        "timestamp": "2023-09-17T19:00:30.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Conozco de primera mano el esfuerzo y dedicaci\u00f3n de su extraordinaria labor para formar e inspirar nuestros j\u00f3venes. La conciencia que necesita el pueblo y estoy comprometida en seguir apoy\u00e1ndolos. El mayor presupuesto de mi gobierno es en educaci\u00f3n. \u00a1Feliz d\u00eda a las maestras y maestros!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "850482646423628",
        "caption": "Me permito expresar nuestro m\u00e1s profundo pesar y solidaridad en nombre del pueblo y gobierno de Honduras hacia el Reino de Marruecos, por el terrible terremoto. Estamos consternados y lamentamos las v\u00edctimas y personas afectadas que han sido reportadas por las autoridades locales",
        "hashtags": [],
        "shares": 11,
        "commentsCount": 160,
        "likesCount": 810,
        "timestamp": "2023-09-09T23:28:15.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Me permito expresar nuestro m\u00e1s profundo pesar y solidaridad en nombre del pueblo y gobierno de Honduras hacia el Reino de Marruecos, por el terrible terremoto. Estamos consternados y lamentamos las v\u00edctimas y personas afectadas que han sido reportadas por las autoridades locales",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "847506413387918",
        "caption": "Condeno en\u00e9rgicamente el intento de Golpe en Guatemala denunciado por el presidente electo Bernardo Arevalo. El golpismo y el crimen amenazan nuestras democracias, solo defendida por la legitimidad de la soberan\u00eda del pueblo en las calles y en las urnas.",
        "hashtags": [],
        "shares": 29,
        "commentsCount": 262,
        "likesCount": 1259,
        "timestamp": "2023-09-03T21:45:30.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Condeno en\u00e9rgicamente el intento de Golpe en Guatemala denunciado por el presidente electo Bernardo Arevalo. El golpismo y el crimen amenazan nuestras democracias, solo defendida por la legitimidad de la soberan\u00eda del pueblo en las calles y en las urnas.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "846450433493516",
        "caption": "Vamos contra la corrupci\u00f3n. El art\u00edculo 80 y el reglamento interno no puede delegar facultades constitucionales. Los titulares del Ministerio P\u00fablico, tienen vencido su mandato, por tanto la titularidad del MP est\u00e1 ac\u00e9fala. Urge Elegir.",
        "hashtags": [],
        "shares": 54,
        "commentsCount": 494,
        "likesCount": 1508,
        "timestamp": "2023-09-01T18:50:32.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Vamos contra la corrupci\u00f3n. El art\u00edculo 80 y el reglamento interno no puede delegar facultades constitucionales. Los titulares del Ministerio P\u00fablico, tienen vencido su mandato, por tanto la titularidad del MP est\u00e1 ac\u00e9fala. Urge Elegir.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "845616493576910",
        "caption": "Gracias presidente Evo, por su solidaridad. \u00a1Venceremos!",
        "hashtags": [],
        "shares": 44,
        "commentsCount": 184,
        "likesCount": 1515,
        "timestamp": "2023-08-31T03:10:04.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Gracias presidente Evo, por su solidaridad. \u00a1Venceremos!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.facebook.com/XiomaraCastroZ",
        "shortCode": "845571386914754",
        "caption": "El Congreso Nacional, integrado en mayor\u00eda por pol\u00edticos que adversan mi mandato, boicotea el nombramiento de los candidatos mejor evaluados por la Comisi\u00f3n de Dictamen,  para Fiscal General y Adjunto como lo dispone la Constituci\u00f3n. Queda pendiente Cadena de Radio, Redes y TV.",
        "hashtags": [],
        "shares": 57,
        "commentsCount": 238,
        "likesCount": 1231,
        "timestamp": "2023-08-31T00:55:23.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "El Congreso Nacional, integrado en mayor\u00eda por pol\u00edticos que adversan mi mandato, boicotea el nombramiento de los candidatos mejor evaluados por la Comisi\u00f3n de Dictamen,  para Fiscal General y Adjunto como lo dispone la Constituci\u00f3n. Queda pendiente Cadena de Radio, Redes y TV.",
        "emojis": []
    }
]