[
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "C2GUTPbu0Wt",
        "caption": "",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 179,
        "likesCount": 1640,
        "timestamp": "2024-01-14T23:13:35.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Video",
        "shortCode": "C1yWgjyu1ti",
        "caption": "\u00a1Toda una vida!",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 529,
        "likesCount": 7120,
        "timestamp": "2024-01-07T05:23:55.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "\u00a1Toda una vida!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "C1xp21AOlxm",
        "caption": "Unidos siempre, 48 a\u00f1os juntos, compromiso sellado con amor eterno. manuelzr \u2665\ufe0f",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 175,
        "likesCount": 4051,
        "timestamp": "2024-01-06T22:37:54.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Unidos siempre, 48 a\u00f1os juntos, compromiso sellado con amor eterno. manuelzr",
        "emojis": [
            "\\u2665\\ufe0f"
        ]
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Video",
        "shortCode": "C1QrIjsuw2o",
        "caption": "Feliz Navidad, que el 2024 sea de prosperidad y alegr\u00eda. \u00a1Feliz nochebuena!",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 140,
        "likesCount": 2301,
        "timestamp": "2023-12-25T03:14:43.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Feliz Navidad, que el 2024 sea de prosperidad y alegr\u00eda. \u00a1Feliz nochebuena!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "C2D9aIQOXCn",
        "caption": "Ya en Guatemala. Como Presidenta de Honduras y Presidenta Pro Tempore del SICA, es un honor acompa\u00f1ar al Pueblo de Guatemala y apoyar a su Presidente Bernardo Ar\u00e9valo, electo democr\u00e1ticamente y a quien ratificamos que cuenta con el pleno respaldo del Gobierno Hondure\u00f1o.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 134,
        "likesCount": 4521,
        "timestamp": "2024-01-14T01:15:04.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Ya en Guatemala. Como Presidenta de Honduras y Presidenta Pro Tempore del SICA, es un honor acompa\u00f1ar al Pueblo de Guatemala y apoyar a su Presidente Bernardo Ar\u00e9valo, electo democr\u00e1ticamente y a quien ratificamos que cuenta con el pleno respaldo del Gobierno Hondure\u00f1o.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "C1xdzxpOwaN",
        "caption": "Presidente electo de #Guatemala, Bernardo Ar\u00e9valo, con su visita, el proyecto de la unidad de Centroam\u00e9rica y el di\u00e1logo sobre justicia y democracia se fortalecen. Le confirm\u00e9 mi participaci\u00f3n en su hist\u00f3rica toma de mando. 14/1/24.",
        "hashtags": [
            "Guatemala,"
        ],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 66,
        "likesCount": 2316,
        "timestamp": "2024-01-06T20:52:37.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Presidente electo de , Bernardo Ar\u00e9valo, con su visita, el proyecto de la unidad de Centroam\u00e9rica y el di\u00e1logo sobre justicia y democracia se fortalecen. Le confirm\u00e9 mi participaci\u00f3n en su hist\u00f3rica toma de mando. 14/1/24.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "C4BFwkCO9Lp",
        "caption": "Como Presidenta de Honduras y Presidenta Pro Tempore del SICA, hoy asumo la Presidencia Pro Tempore de la CELAC. Renovamos ideales de Bol\u00edvar, Mart\u00ed y Moraz\u00e1n para la integraci\u00f3n regional y el fortalecimiento de la democracia. Comprometidos con la soberan\u00eda y la autodeterminaci\u00f3n de los pueblos, promoveremos paz, reconciliaci\u00f3n y solidaridad. \u00a1En mi presidencia, Honduras lidera la construcci\u00f3n de una Am\u00e9rica Latina y el Caribe  m\u00e1s unida y justa!",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 502,
        "likesCount": 3039,
        "timestamp": "2024-03-02T15:33:06.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Como Presidenta de Honduras y Presidenta Pro Tempore del SICA, hoy asumo la Presidencia Pro Tempore de la CELAC. Renovamos ideales de Bol\u00edvar, Mart\u00ed y Moraz\u00e1n para la integraci\u00f3n regional y el fortalecimiento de la democracia. Comprometidos con la soberan\u00eda y la autodeterminaci\u00f3n de los pueblos, promoveremos paz, reconciliaci\u00f3n y solidaridad. \u00a1En mi presidencia, Honduras lidera la construcci\u00f3n de una Am\u00e9rica Latina y el Caribe  m\u00e1s unida y justa!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "C2oUJqJO5H5",
        "caption": "Pueblo hondure\u00f1o, me forj\u00e9 en las calles luchando contra el golpe de Estado, y en m\u00e1s de 40 a\u00f1os junto a manuelzr el gran conductor de la unidad popular y victoria, templ\u00e9 mi car\u00e1cter y un\u00ed mi fuerza a la resistencia. Los principios morales que acompa\u00f1an mi amor a este pueblo de Honduras y a la resistencia son la base que sostiene este proyecto de la refundaci\u00f3n nacional. #2A\u00f1osDeGobierno #VictoriaPopular",
        "hashtags": [
            "2A\u00f1osDeGobierno",
            "VictoriaPopular"
        ],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 568,
        "likesCount": 8407,
        "timestamp": "2024-01-28T04:06:27.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Pueblo hondure\u00f1o, me forj\u00e9 en las calles luchando contra el golpe de Estado, y en m\u00e1s de 40 a\u00f1os junto a manuelzr el gran conductor de la unidad popular y victoria, templ\u00e9 mi car\u00e1cter y un\u00ed mi fuerza a la resistencia. Los principios morales que acompa\u00f1an mi amor a este pueblo de Honduras y a la resistencia son la base que sostiene este proyecto de la refundaci\u00f3n nacional.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "C1LSZCIu75s",
        "caption": "Mi solicitud a la Asamblea General de la ONU en su 78\u00ba per\u00edodo, fue aprobada como Lucha contra la Corrupci\u00f3n y la Impunidad en Honduras, otorgando mandato para la CICIH. Cumpliendo plan de Gobierno y el Decreto 4-2022 del CN. Gracias a Estados miembros y @antonioguterres",
        "hashtags": [],
        "mentions": [
            "antonioguterres"
        ],
        "commentsCount": 135,
        "likesCount": 3168,
        "timestamp": "2023-12-23T01:01:43.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Mi solicitud a la Asamblea General de la ONU en su 78\u00ba per\u00edodo, fue aprobada como Lucha contra la Corrupci\u00f3n y la Impunidad en Honduras, otorgando mandato para la CICIH. Cumpliendo plan de Gobierno y el Decreto 4-2022 del CN. Gracias a Estados miembros y",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "C2L8nH5uRiP",
        "caption": "Nos unimos al pesar de la familia de Napole\u00f3n Larach, amigo de muchos a\u00f1os y l\u00edder del sector privado. Resignaci\u00f3n cristiana a sus familiares y amigos.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 137,
        "likesCount": 4501,
        "timestamp": "2024-01-17T03:42:02.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Nos unimos al pesar de la familia de Napole\u00f3n Larach, amigo de muchos a\u00f1os y l\u00edder del sector privado. Resignaci\u00f3n cristiana a sus familiares y amigos.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "C280Te5OR2x",
        "caption": "\ud83c\udded\ud83c\uddf3\ud83e\udd1d\ud83c\uddf8\ud83c\uddfb @nayibbukele",
        "hashtags": [],
        "mentions": [
            "nayibbukele"
        ],
        "commentsCount": 829,
        "likesCount": 8415,
        "timestamp": "2024-02-05T03:12:14.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "\ud83e\udd1d",
        "emojis": [
            "\\U0001f1ed\\U0001f1f3",
            "\\U0001f1f8\\U0001f1fb"
        ]
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Video",
        "shortCode": "C1QzNS1uZKV",
        "caption": "Feliz Navidad y un prospero y alegre 2024 \u00a1Feliz noche buena!",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 178,
        "likesCount": 2869,
        "timestamp": "2023-12-25T05:14:14.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Feliz Navidad y un prospero y alegre 2024 \u00a1Feliz noche buena!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CwjajWlu2cd",
        "caption": "\u00a1Resistimos y Venceremos!",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 913,
        "likesCount": 9580,
        "timestamp": "2023-08-30T03:17:50.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "\u00a1Resistimos y Venceremos!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "CvSvX9COI13",
        "caption": "Con la f\u00f3rmula \u201cVUELVA AL CONGRESO\u201d vet\u00e9 esta Ley, por no cumplir su finalidad de ser integral y prevenir los embarazos en adolescentes de acuerdo a las razones expuestas en los fundamentos del veto.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 373,
        "likesCount": 4827,
        "timestamp": "2023-07-29T19:21:17.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Con la f\u00f3rmula \u201cVUELVA AL CONGRESO\u201d vet\u00e9 esta Ley, por no cumplir su finalidad de ser integral y prevenir los embarazos en adolescentes de acuerdo a las razones expuestas en los fundamentos del veto.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "CwlvYQwOxrS",
        "caption": "El Congreso Nacional, integrado en mayor\u00eda por pol\u00edticos que adversan mi mandato, boicotea el nombramiento de los candidatos mejor evaluados por la Comisi\u00f3n de Dictamen,  para Fiscal General y Adjunto como lo dispone la Constituci\u00f3n. Queda pendiente Cadena de Radio, Redes y TV.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 297,
        "likesCount": 1868,
        "timestamp": "2023-08-31T00:58:18.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "El Congreso Nacional, integrado en mayor\u00eda por pol\u00edticos que adversan mi mandato, boicotea el nombramiento de los candidatos mejor evaluados por la Comisi\u00f3n de Dictamen,  para Fiscal General y Adjunto como lo dispone la Constituci\u00f3n. Queda pendiente Cadena de Radio, Redes y TV.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "CxcJ609uk12",
        "caption": "Mi lucha inclaudicable, es junto al constructor de las victorias del @partidolibre, manuelzr. 48 a\u00f1os de vida juntos, hablan m\u00e1s que mil palabras, en valores y conciencia, somos resistencia popular. \u00a1Felicidades, amor eterno!",
        "hashtags": [],
        "mentions": [
            "partidolibre,"
        ],
        "commentsCount": 733,
        "likesCount": 9216,
        "timestamp": "2023-09-21T04:09:12.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Mi lucha inclaudicable, es junto al constructor de las victorias del , manuelzr. 48 a\u00f1os de vida juntos, hablan m\u00e1s que mil palabras, en valores y conciencia, somos resistencia popular. \u00a1Felicidades, amor eterno!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "Cvur1NTuKuB",
        "caption": "En Brus Laguna inauguramos un proyecto importante en beneficio de sus 14,000 habitantes. Les llevamos energ\u00eda el\u00e9ctrica al pueblo; un proyecto fotovoltaico que traer\u00e1 desarrollo y prosperidad para toda la comunidad. Aqu\u00ed anunciamos que ser\u00e1n beneficiados con el programa de \u201cEnerg\u00eda Gratis\u201d para quienes consuman menos de 150kwh, y que vamos a distribuir 7 mil bombillos LED. la Red Solidaria entreg\u00f3 m\u00e1s de L.6.4 Millones de lempiras traducido en trasferencias, cajas de la esperanza, bonos y becas solidarias entre los pobladores de escasos recursos. \u00a1Les promet\u00ed, y les estoy cumpliendo!",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 247,
        "likesCount": 4109,
        "timestamp": "2023-08-09T15:49:04.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "En Brus Laguna inauguramos un proyecto importante en beneficio de sus 14,000 habitantes. Les llevamos energ\u00eda el\u00e9ctrica al pueblo; un proyecto fotovoltaico que traer\u00e1 desarrollo y prosperidad para toda la comunidad. Aqu\u00ed anunciamos que ser\u00e1n beneficiados con el programa de \u201cEnerg\u00eda Gratis\u201d para quienes consuman menos de 150kwh, y que vamos a distribuir 7 mil bombillos LED. la Red Solidaria entreg\u00f3 m\u00e1s de L.6.4 Millones de lempiras traducido en trasferencias, cajas de la esperanza, bonos y becas solidarias entre los pobladores de escasos recursos. \u00a1Les promet\u00ed, y les estoy cumpliendo!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CvALLAku_3m",
        "caption": "Conclu\u00ed mi participaci\u00f3n en la III Cumbre UE-CELAC dignificando y poniendo el nombre de Honduras en los m\u00e1s alto del concierto de la naciones. He recibido con mucho honor la elecci\u00f3n como presidenta pro tempore para la CELAC 2024, espacio pol\u00edtico, econ\u00f3mico y social que fortalecer\u00e1 la integraci\u00f3n del bloque latinoamericano y del Caribe con las dem\u00e1s regiones del mundo, con proyectos, intercambio comerciales, culturales y acad\u00e9micos, entre otros. Gracias al respaldo, amor y confianza de nuestro pueblo con fuerza vamos a refundar Honduras.\n\nAgenda en la cumbre:\n\n\u2022Bilaterales: Presidente de Colombia Gustavo Petro. Asesor especial para las Am\u00e9ricas del Presidente Joe Biden ex senador Cristopher Dodd. Presidente del Banco Interamericano de Desarollo (BID) Ilan Goldfajn. Presidente del Banco de Desarrollo de Am\u00e9rica Latina y el Caribe (CAF) Sergio D\u00edaz Granados. Embajador de Honduras ante la Rep\u00fablica Popular China. \n\u2022 CELAC - Reuni\u00f3n de la Troika + 1. presidente de Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez, primer ministro de San Vicente y las Granadinas Ralph Gonsalves, presidente de CARICOM Roosevelt Skerrit. En donde se analiz\u00f3 la agenda 2024 y se anunci\u00f3 el respaldo de los presidentes latinoamericanos para que la presidencia pro tempore del 2024 sea para Honduras. \n\u2022 Honduras present\u00f3 proyectos de represas para generaci\u00f3n de energ\u00eda y control de inundaciones, recuperaci\u00f3n del Lago de Yojoa, y construcci\u00f3n de 3 hospitales, esto en el marco de la inciativa \u201cGlobal Gateway\u201d.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 355,
        "likesCount": 5005,
        "timestamp": "2023-07-22T14:18:37.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Conclu\u00ed mi participaci\u00f3n en la III Cumbre UE-CELAC dignificando y poniendo el nombre de Honduras en los m\u00e1s alto del concierto de la naciones. He recibido con mucho honor la elecci\u00f3n como presidenta pro tempore para la CELAC 2024, espacio pol\u00edtico, econ\u00f3mico y social que fortalecer\u00e1 la integraci\u00f3n del bloque latinoamericano y del Caribe con las dem\u00e1s regiones del mundo, con proyectos, intercambio comerciales, culturales y acad\u00e9micos, entre otros. Gracias al respaldo, amor y confianza de nuestro pueblo con fuerza vamos a refundar Honduras.\n\nAgenda en la cumbre:\n\n\u2022Bilaterales: Presidente de Colombia Gustavo Petro. Asesor especial para las Am\u00e9ricas del Presidente Joe Biden ex senador Cristopher Dodd. Presidente del Banco Interamericano de Desarollo (BID) Ilan Goldfajn. Presidente del Banco de Desarrollo de Am\u00e9rica Latina y el Caribe (CAF) Sergio D\u00edaz Granados. Embajador de Honduras ante la Rep\u00fablica Popular China. \n\u2022 CELAC - Reuni\u00f3n de la Troika + 1. presidente de Argentina, Alberto Fern\u00e1ndez, primer ministro de San Vicente y las Granadinas Ralph Gonsalves, presidente de CARICOM Roosevelt Skerrit. En donde se analiz\u00f3 la agenda 2024 y se anunci\u00f3 el respaldo de los presidentes latinoamericanos para que la presidencia pro tempore del 2024 sea para Honduras. \n\u2022 Honduras present\u00f3 proyectos de represas para generaci\u00f3n de energ\u00eda y control de inundaciones, recuperaci\u00f3n del Lago de Yojoa, y construcci\u00f3n de 3 hospitales, esto en el marco de la inciativa \u201cGlobal Gateway\u201d.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "C0sev8VuZyJ",
        "caption": "Agradezco la visita y el franco di\u00e1logo con los senadores y congresistas.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 209,
        "likesCount": 3780,
        "timestamp": "2023-12-11T01:53:14.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Agradezco la visita y el franco di\u00e1logo con los senadores y congresistas.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "Cvv8DsKOyds",
        "caption": "",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 274,
        "likesCount": 1774,
        "timestamp": "2023-08-10T03:30:05.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CunnuLwOxh5",
        "caption": "Con respeto, he informado a la Misi\u00f3n de expertos de la ONU, que el convenio para la instalaci\u00f3n de la CICIH debe estar listo y firmado en los pr\u00f3ximos meses. Personalmente hablar\u00e9 con el Secretario Antonio Guterres. No podemos esperar m\u00e1s.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 164,
        "likesCount": 3418,
        "timestamp": "2023-07-13T01:27:04.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Con respeto, he informado a la Misi\u00f3n de expertos de la ONU, que el convenio para la instalaci\u00f3n de la CICIH debe estar listo y firmado en los pr\u00f3ximos meses. Personalmente hablar\u00e9 con el Secretario Antonio Guterres. No podemos esperar m\u00e1s.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CxmWjaDOSEz",
        "caption": "La soluci\u00f3n no est\u00e1 en estigmatizar migrantes, sino en la atenci\u00f3n y defensa de sus derechos. Abrir\u00e9 4 nuevos consulados en EEUU y 6 m\u00f3viles, brindando atenci\u00f3n legal gratis a inmigrantes recluidos en frontera, especialmente a los menores que sufren en centros de retenci\u00f3n.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 168,
        "likesCount": 1628,
        "timestamp": "2023-09-25T03:12:00.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "La soluci\u00f3n no est\u00e1 en estigmatizar migrantes, sino en la atenci\u00f3n y defensa de sus derechos. Abrir\u00e9 4 nuevos consulados en EEUU y 6 m\u00f3viles, brindando atenci\u00f3n legal gratis a inmigrantes recluidos en frontera, especialmente a los menores que sufren en centros de retenci\u00f3n.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "Cy6aXMTOx-f",
        "caption": "",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 277,
        "likesCount": 2507,
        "timestamp": "2023-10-27T18:41:29.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "Cu8TwFxO0Ox",
        "caption": "\u270d\ud83c\udffb",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 347,
        "likesCount": 2654,
        "timestamp": "2023-07-21T02:16:37.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "",
        "emojis": [
            "\\u270d\\U0001f3fb"
        ]
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CseXtKcOigP",
        "caption": "En San Esteban, Olancho oficializamos la distribuci\u00f3n a nivel nacional de m\u00e1s de 300 mil Bonos Tecnol\u00f3gicos Productivos que beneficiar\u00e1n a los productores del pa\u00eds y firmamos un convenio con la Asociaci\u00f3n de Ganaderos para erradicar la brucelosis y tuberculosis bovina del Valle de Agalta. Promet\u00ed que vamos a desarrollar el potencial productivo nacional y lo estoy cumpliendo.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 195,
        "likesCount": 5883,
        "timestamp": "2023-05-20T18:11:10.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "En San Esteban, Olancho oficializamos la distribuci\u00f3n a nivel nacional de m\u00e1s de 300 mil Bonos Tecnol\u00f3gicos Productivos que beneficiar\u00e1n a los productores del pa\u00eds y firmamos un convenio con la Asociaci\u00f3n de Ganaderos para erradicar la brucelosis y tuberculosis bovina del Valle de Agalta. Promet\u00ed que vamos a desarrollar el potencial productivo nacional y lo estoy cumpliendo.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CtdFC2irMZP",
        "caption": "Terminando hist\u00f3rica jornada; caminando por las huellas de Ram\u00f3n Amaya Amador, abriendo nuevas oportunidades y esperanza para Honduras en la Rep\u00fablica Popular China. Gracias Presidente Xi Jinping, a su gobierno, su partido y al pueblo chino.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 1006,
        "likesCount": 12920,
        "timestamp": "2023-06-14T02:40:16.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Terminando hist\u00f3rica jornada; caminando por las huellas de Ram\u00f3n Amaya Amador, abriendo nuevas oportunidades y esperanza para Honduras en la Rep\u00fablica Popular China. Gracias Presidente Xi Jinping, a su gobierno, su partido y al pueblo chino.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "CtAsM9TOwzX",
        "caption": "Con inmensa satisfacci\u00f3n me honro en comunicar al pueblo que nuestro embajador en la Rep\u00fablica Popular China ser\u00e1 el Dr. Sir Salvador Enrique Moncada, a quien este d\u00eda le fue otorgado el benepl\u00e1cito por el Presidente Xi Jinping.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 181,
        "likesCount": 3070,
        "timestamp": "2023-06-03T02:04:27.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Con inmensa satisfacci\u00f3n me honro en comunicar al pueblo que nuestro embajador en la Rep\u00fablica Popular China ser\u00e1 el Dr. Sir Salvador Enrique Moncada, a quien este d\u00eda le fue otorgado el benepl\u00e1cito por el Presidente Xi Jinping.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "CsXTbmKuvfV",
        "caption": "He ordenado a BANHPROVI iniciar el programa \u201c0% de PRIMA\u201d para pr\u00e9stamos de vivienda popular y clase media a intereses bajos del 4% y 7 % a plazo de 30 a\u00f1os. Lo promet\u00ed y lo estoy cumpliendo \u00a1La refundaci\u00f3n avanza!",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 150,
        "likesCount": 2909,
        "timestamp": "2023-05-18T00:19:08.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "He ordenado a BANHPROVI iniciar el programa \u201c0% de PRIMA\u201d para pr\u00e9stamos de vivienda popular y clase media a intereses bajos del 4% y 7 % a plazo de 30 a\u00f1os. Lo promet\u00ed y lo estoy cumpliendo \u00a1La refundaci\u00f3n avanza!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "Csxeqm9OnnF",
        "caption": "Hoy inauguramos la primera parte de la remodelaci\u00f3n del Estadio Nacional \u201cChelato Ucles\u201d; un c\u00e9sped de clase mundial. \u00a1Promet\u00ed apoyar el deporte y lo estoy cumpliendo!",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 382,
        "likesCount": 9478,
        "timestamp": "2023-05-28T04:17:34.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Hoy inauguramos la primera parte de la remodelaci\u00f3n del Estadio Nacional \u201cChelato Ucles\u201d; un c\u00e9sped de clase mundial. \u00a1Promet\u00ed apoyar el deporte y lo estoy cumpliendo!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "Ct6kvlsOLcP",
        "caption": "San Pedro Sula y Choloma.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 792,
        "likesCount": 5449,
        "timestamp": "2023-06-25T13:35:14.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "San Pedro Sula y Choloma.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "CszxMMbOzcM",
        "caption": "Felicitaciones al Olimpia y a los Potros de Olancho, fue una gran final, \ud83c\udfc6 un gran partido. El f\u00fatbol es pasi\u00f3n, el Estadio est\u00e1 de primera. Continuaremos construyendo canchas, apoyando a ni\u00f1os y j\u00f3venes para su crecimiento y salud mental, a trav\u00e9s de CONDEPOR",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 255,
        "likesCount": 8969,
        "timestamp": "2023-05-29T01:37:55.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Felicitaciones al Olimpia y a los Potros de Olancho, fue una gran final,  un gran partido. El f\u00fatbol es pasi\u00f3n, el Estadio est\u00e1 de primera. Continuaremos construyendo canchas, apoyando a ni\u00f1os y j\u00f3venes para su crecimiento y salud mental, a trav\u00e9s de CONDEPOR",
        "emojis": [
            "\\U0001f3c6"
        ]
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "CtH60AWOVYQ",
        "caption": "A invitaci\u00f3n del presidente Xi Jinping visitar\u00e9 con misi\u00f3n especial, Enrique Reina, la Rep\u00fablica Popular China entre 9 al 14 de junio 2023. La refundaci\u00f3n de Honduras demanda nuevos horizontes pol\u00edticos, cient\u00edficos, t\u00e9cnicos, comerciales, y culturales.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 403,
        "likesCount": 5376,
        "timestamp": "2023-06-05T21:26:48.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "A invitaci\u00f3n del presidente Xi Jinping visitar\u00e9 con misi\u00f3n especial, Enrique Reina, la Rep\u00fablica Popular China entre 9 al 14 de junio 2023. La refundaci\u00f3n de Honduras demanda nuevos horizontes pol\u00edticos, cient\u00edficos, t\u00e9cnicos, comerciales, y culturales.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CsPwaBROsd7",
        "caption": "Madres de #Honduras, mi m\u00e1s c\u00e1lido y solidario abrazo en #D\u00edaDeLaMadre, a quienes ya no nos acompa\u00f1an, y gu\u00edan con su luz nuestras luchas, inspiradas en la fuerza de la esperanza y la certeza de transformar Honduras. \u00a1Madres, el amor avanza sin desigualdad y sin fronteras!",
        "hashtags": [
            "Honduras,",
            "D\u00edaDeLaMadre,"
        ],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 210,
        "likesCount": 11659,
        "timestamp": "2023-05-15T01:58:24.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Madres de , mi m\u00e1s c\u00e1lido y solidario abrazo en , a quienes ya no nos acompa\u00f1an, y gu\u00edan con su luz nuestras luchas, inspiradas en la fuerza de la esperanza y la certeza de transformar Honduras. \u00a1Madres, el amor avanza sin desigualdad y sin fronteras!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "Cs5j6gPu-CX",
        "caption": "Hoy que conmemoramos el D\u00eda del \u00c1rbol, gir\u00e9 instrucciones al Ministro de Ambiente Lucky Medina y al Director del Instituto de Conservaci\u00f3n Forestal Luis Soliz, para que de inmediato suspendan las licencias de operaci\u00f3n ambiental de la acuicultura industrial de gran escala que est\u00e1n destruyendo nuestro Lago de Yojoa. Es una decisi\u00f3n impostergable, debemos salvar el Lago de Yojoa.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 52,
        "likesCount": 2831,
        "timestamp": "2023-05-31T07:37:21.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Hoy que conmemoramos el D\u00eda del \u00c1rbol, gir\u00e9 instrucciones al Ministro de Ambiente Lucky Medina y al Director del Instituto de Conservaci\u00f3n Forestal Luis Soliz, para que de inmediato suspendan las licencias de operaci\u00f3n ambiental de la acuicultura industrial de gran escala que est\u00e1n destruyendo nuestro Lago de Yojoa. Es una decisi\u00f3n impostergable, debemos salvar el Lago de Yojoa.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CsKl7Z6OpLE",
        "caption": "Como lo establec\u00ed en mi Plan de Refundaci\u00f3n Nacional, hoy anunci\u00e9 un programa sumamente importante en Lepaera, Lempira: el Programa de la Merienda Escolar. Adem\u00e1s de remodelar la Escuela Miguel Hidalgo, que incluye una donaci\u00f3n de laptops y becas, oficialic\u00e9 la vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as en los centros educativos a nivel nacional. \n\u00a1Les promet\u00ed y les estoy cumpliendo!",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 86,
        "likesCount": 2066,
        "timestamp": "2023-05-13T01:50:38.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Como lo establec\u00ed en mi Plan de Refundaci\u00f3n Nacional, hoy anunci\u00e9 un programa sumamente importante en Lepaera, Lempira: el Programa de la Merienda Escolar. Adem\u00e1s de remodelar la Escuela Miguel Hidalgo, que incluye una donaci\u00f3n de laptops y becas, oficialic\u00e9 la vacunaci\u00f3n de ni\u00f1os y ni\u00f1as en los centros educativos a nivel nacional. \n\u00a1Les promet\u00ed y les estoy cumpliendo!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "Csp8qoduL-O",
        "caption": "Promet\u00ed que sin distingo de colores apoyar\u00eda alcald\u00edas con la construcci\u00f3n de Caminos Productivos para garantizar la actividad econ\u00f3mica y soberan\u00eda alimentaria. Hoy transferimos los primeros L301.4 millones a 156 municipalidades. \u00a1Estamos cumpliendo!",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 56,
        "likesCount": 1079,
        "timestamp": "2023-05-25T06:05:47.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Promet\u00ed que sin distingo de colores apoyar\u00eda alcald\u00edas con la construcci\u00f3n de Caminos Productivos para garantizar la actividad econ\u00f3mica y soberan\u00eda alimentaria. Hoy transferimos los primeros L301.4 millones a 156 municipalidades. \u00a1Estamos cumpliendo!",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "Cra4c-2uheI",
        "caption": "Desde la Base A\u00e9rea Hern\u00e1n Acosta Mej\u00eda en el marco del 92 aniversario de la Fuerza A\u00e9rea le hice un llamado a las fuerzas conservadoras de este pa\u00eds, para que rectifiquen ya que durante 1 a\u00f1o y tres meses de mi Gobierno se han opuesto a todos los medios, a los cambios y a las transformaciones estructurales que he propuesto y que estoy ejecutando.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 343,
        "likesCount": 8868,
        "timestamp": "2023-04-24T13:08:58.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Desde la Base A\u00e9rea Hern\u00e1n Acosta Mej\u00eda en el marco del 92 aniversario de la Fuerza A\u00e9rea le hice un llamado a las fuerzas conservadoras de este pa\u00eds, para que rectifiquen ya que durante 1 a\u00f1o y tres meses de mi Gobierno se han opuesto a todos los medios, a los cambios y a las transformaciones estructurales que he propuesto y que estoy ejecutando.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CrymI4MuG9b",
        "caption": "En Soledad, El Paraiso, celebramos el primer a\u00f1o de la Red Solidaria. Transformamos las vidas de m\u00e1s de 300 mil familias en 2,007 aldeas. Un a\u00f1o de acci\u00f3n solidaria, desarrollando el camino hacia la refundaci\u00f3n de Honduras.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 104,
        "likesCount": 2756,
        "timestamp": "2023-05-03T18:10:42.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "En Soledad, El Paraiso, celebramos el primer a\u00f1o de la Red Solidaria. Transformamos las vidas de m\u00e1s de 300 mil familias en 2,007 aldeas. Un a\u00f1o de acci\u00f3n solidaria, desarrollando el camino hacia la refundaci\u00f3n de Honduras.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "Cqf9AZPuk5L",
        "caption": "\u00a1Aprobado por unanimidad!\n\nPresent\u00e9 ante el Consejo Nacional de Defensa y Seguridad el Plan de Seguridad Nacional: \u201cSOLUCI\u00d3N CONTRA EL CRIMEN\u201d (SCC) II etapa. \n\nLa refundaci\u00f3n de Honduras es un deber, la seguridad de nuestro pueblo es nuestro compromiso.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 427,
        "likesCount": 6402,
        "timestamp": "2023-04-01T15:53:34.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "\u00a1Aprobado por unanimidad!\n\nPresent\u00e9 ante el Consejo Nacional de Defensa y Seguridad el Plan de Seguridad Nacional: \u201cSOLUCI\u00d3N CONTRA EL CRIMEN\u201d (SCC) II etapa. \n\nLa refundaci\u00f3n de Honduras es un deber, la seguridad de nuestro pueblo es nuestro compromiso.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "Crs7IgRuAyq",
        "caption": "\u00a1Que viva el d\u00eda del trabajo! \u00a1Que vivan las mujeres trabajadoras de mi tierra! \u00a1Que viva el 1 de Mayo! Somos resistencia.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 435,
        "likesCount": 7937,
        "timestamp": "2023-05-01T13:18:43.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "\u00a1Que viva el d\u00eda del trabajo! \u00a1Que vivan las mujeres trabajadoras de mi tierra! \u00a1Que viva el 1 de Mayo! Somos resistencia.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Video",
        "shortCode": "CqdOLNSga-1",
        "caption": "Comparto mi discurso en la Cumbre por la Democracia.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 172,
        "likesCount": 1835,
        "timestamp": "2023-03-31T14:29:22.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Comparto mi discurso en la Cumbre por la Democracia.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "CsCt2eJOdyz",
        "caption": "\ud83c\udded\ud83c\uddf3",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 167,
        "likesCount": 1819,
        "timestamp": "2023-05-10T00:25:57.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "",
        "emojis": [
            "\\U0001f1ed\\U0001f1f3"
        ]
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CrhJjTQOhMV",
        "caption": "Estoy convencida que, junto a las alcald\u00edas municipales, tenemos la capacidad de desarrollar obras sociales para los pobres de Honduras \u00a1cuenten conmigo alcaldes de Honduras!\n\n XXXII Asamblea de la Asociaci\u00f3n de Municipios de Honduras, en presencia de todos los alcaldes del pa\u00eds agradec\u00ed a la directiva por la invitaci\u00f3n y porque esta asamblea lleva el nombre de la primera mujer presidenta de Honduras.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 140,
        "likesCount": 2657,
        "timestamp": "2023-04-26T23:33:49.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Estoy convencida que, junto a las alcald\u00edas municipales, tenemos la capacidad de desarrollar obras sociales para los pobres de Honduras \u00a1cuenten conmigo alcaldes de Honduras!\n\n XXXII Asamblea de la Asociaci\u00f3n de Municipios de Honduras, en presencia de todos los alcaldes del pa\u00eds agradec\u00ed a la directiva por la invitaci\u00f3n y porque esta asamblea lleva el nombre de la primera mujer presidenta de Honduras.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CrewatPOkzT",
        "caption": "Creo firmemente en el municipal\u00edsmo y por ello en la primera sesi\u00f3n de tres que tendremos esta semana aprobamos junto al Consejo de Secretarios de Estados dos convenios con la Asociaci\u00f3n de Municipios de Honduras (AMHON) equivalente a L.2,000 millones de lempiras para reconstruir alrededor de 12,000 escuelas e invertir en los caminos productivos mediante las 298 municipalidades.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 89,
        "likesCount": 3011,
        "timestamp": "2023-04-26T01:15:43.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Creo firmemente en el municipal\u00edsmo y por ello en la primera sesi\u00f3n de tres que tendremos esta semana aprobamos junto al Consejo de Secretarios de Estados dos convenios con la Asociaci\u00f3n de Municipios de Honduras (AMHON) equivalente a L.2,000 millones de lempiras para reconstruir alrededor de 12,000 escuelas e invertir en los caminos productivos mediante las 298 municipalidades.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CsAnFc_upet",
        "caption": "Luego de una larga noche de 12 a\u00f1os en el olvido, la refundaci\u00f3n sigue marcando la diferencia con acciones concretas, garantizando el derecho a la recreaci\u00f3n y el deporte para nuestra ni\u00f1ez y juventud \ud83c\udded\ud83c\uddf3.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 158,
        "likesCount": 4057,
        "timestamp": "2023-05-09T04:48:21.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Luego de una larga noche de 12 a\u00f1os en el olvido, la refundaci\u00f3n sigue marcando la diferencia con acciones concretas, garantizando el derecho a la recreaci\u00f3n y el deporte para nuestra ni\u00f1ez y juventud .",
        "emojis": [
            "\\U0001f1ed\\U0001f1f3"
        ]
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CqPXmP9OT9o",
        "caption": "Este d\u00eda inici\u00e9 mis palabras agradeciendo en nombre de los millares de sacrificados y de perseguidos de la Resistencia de Honduras, por el apoyo que nos brindaron muchos de los Gobiernos aqu\u00ed presentes y en especial a la Rep\u00fablica Dominicana y su pueblo. \n\nAqu\u00ed el enlace para que veas mi discurso: \n\nhttps://www.youtube.com/live/Pv32SeV4klI?feature=share\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb(4:34:28 / 5:39:17) \ud83d\udc48\ud83c\udffb\n\nXXVIII Cumbre Iberoamericana de Jefas y Jefes de Estado en Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 445,
        "likesCount": 8657,
        "timestamp": "2023-03-26T05:18:50.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Este d\u00eda inici\u00e9 mis palabras agradeciendo en nombre de los millares de sacrificados y de perseguidos de la Resistencia de Honduras, por el apoyo que nos brindaron muchos de los Gobiernos aqu\u00ed presentes y en especial a la Rep\u00fablica Dominicana y su pueblo. \n\nAqu\u00ed el enlace para que veas mi discurso: \n\n\n\n(4:34:28 / 5:39:17) \n\nXXVIII Cumbre Iberoamericana de Jefas y Jefes de Estado en Santo Domingo, Rep\u00fablica Dominicana.",
        "emojis": [
            "\\U0001f449\\U0001f3fb",
            "\\U0001f448\\U0001f3fb"
        ]
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Video",
        "shortCode": "CrtvT1Vgedl",
        "caption": "Mi mensaje a la naci\u00f3n, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda de los Trabajadores.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 255,
        "likesCount": 3386,
        "timestamp": "2023-05-01T20:56:58.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Mi mensaje a la naci\u00f3n, en el marco de la conmemoraci\u00f3n del D\u00eda de los Trabajadores.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Image",
        "shortCode": "CpyaZICOJ9o",
        "caption": "He instruido al Canciller Eduardo Reina, para que gestione la apertura de relaciones oficiales con la Rep\u00fablica Popular China, como muestra de mi determinaci\u00f3n para cumplir el Plan de Gobierno y expandir las fronteras con libertad en el concierto de las naciones del mundo.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 604,
        "likesCount": 4525,
        "timestamp": "2023-03-14T23:25:17.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "He instruido al Canciller Eduardo Reina, para que gestione la apertura de relaciones oficiales con la Rep\u00fablica Popular China, como muestra de mi determinaci\u00f3n para cumplir el Plan de Gobierno y expandir las fronteras con libertad en el concierto de las naciones del mundo.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Sidecar",
        "shortCode": "CrfEpF9um30",
        "caption": "Es nuestra firme convicci\u00f3n que la CICIH llegue a Honduras y goce de la independencia para perseguir las redes criminales y la evidente corrupci\u00f3n p\u00fablico-privada que prevalece y las omisiones legales y delitos cometidos contra el pueblo hondure\u00f1o. Es por eso que este d\u00eda en la sesi\u00f3n de Consejo de Secretarios de Estado firm\u00e9 carta remitiendo los T\u00e9rminos de Referencia a la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas para la instalaci\u00f3n de la CICIH.",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 103,
        "likesCount": 3233,
        "timestamp": "2023-04-26T04:12:26.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Es nuestra firme convicci\u00f3n que la CICIH llegue a Honduras y goce de la independencia para perseguir las redes criminales y la evidente corrupci\u00f3n p\u00fablico-privada que prevalece y las omisiones legales y delitos cometidos contra el pueblo hondure\u00f1o. Es por eso que este d\u00eda en la sesi\u00f3n de Consejo de Secretarios de Estado firm\u00e9 carta remitiendo los T\u00e9rminos de Referencia a la Organizaci\u00f3n de Naciones Unidas para la instalaci\u00f3n de la CICIH.",
        "emojis": []
    },
    {
        "inputUrl": "https://www.instagram.com/XiomaraCastroZ",
        "type": "Video",
        "shortCode": "Cryqw9FAO2H",
        "caption": "Red Solidaria",
        "hashtags": [],
        "mentions": [],
        "commentsCount": 119,
        "likesCount": 2656,
        "timestamp": "2023-05-03T18:51:48.000Z",
        "isSponsored": false,
        "cleanText": "Red Solidaria",
        "emojis": []
    }
]